劉穎匡因要求狗仔出示委任證 被加控阻差辦工

民間集會團隊昨（19日）發起中環集會，呼籲各國實施制裁法案，約下午4時，3名拒絕出示委任證的懷疑便衣警向主辦方要求終止集會，其間被示威者襲擊受傷，其後被多名黑衣人圍毆，警方施放催淚彈驅散。警方重案組昨晚拘捕活動發起人劉頴匡，指他違反集會「不反對通知書」的條款，若有足夠證據會檢控。

至今早（20日）8時許，民間集會團隊另一發言人李晉希表示，劉頴匡昨晚被送往灣仔警署，律師隨後趕至跟進，並為劉頴匡送上食物，惟劉頴匡與律師見面後，警方指劉頴匡另涉一項「阻差辦工」，他相信與劉頴匡要求現場便衣警出示委任證有關。

李晉希稱經事後了解，當時出現的3名警民關係科便衣警，持咪講話的督察為新調任，事前未曾與民間集會團隊見面，而其身旁兩名便衣警則曾偶有出現，但並非所有團隊成員都曾見過，認為警方無理拘捕劉頴匡。李晉希稱劉頴匡目前狀況及健康良好，並無被警方留難，稱「至少他們送入去警署給劉頴匡的飯盒，到他食的時候仍然是熱的」。

冇人識你啊
人起朵你起朵

要求出示委任證都阻差辦工
不如警狗以後唔好有委任證啦
全部人都係差佬
只要認自己係差佬 就可以係差佬

係咪都話阻甴辦公 真係方便

見過咁又點？
你執法唔帶委任證我點鳩知你咩撚水

空口說白話自己係黑警, 又無委任證
非法行使權力, 何來有阻差辦公?

冒警就有

垃圾狗

就算識你又點，警方行駛權力要出示委任證係白紙黑字寫左架嘛。 識你唔駛你show係人情， 叫你show係道理喎

法庭咪已經有案例話要求出示委任證唔構成阻差辦公囉
黑警無視法庭裁決照拉人 呢d叫法治？？？

OVER...

應該有好多律師幫佢打？同埋起碼班狗唔會敢郁佢一條毛先

出示委任證係警例

法治 唗9氣啦 冇人會再信港共既法治

仲要講撚埋唔需要向鏡頭show
比佢本人睇就得
咁都唔撚show咁不如掉撚咗佢啦on99
做乜撚都冇規矩仲叫自己紀律部隊
仆街啦

警甴鳩告應該民事claim返佢錢

小學雞
抵你班前線Condom搞到成頭茄汁
搞咁多嘢告埋d唔會告得入嘅charge

PK鄧落黎一樣要show，老馮要識你架

一哥作為皇帝都戴,班細嘅竟然唔戴
無紀律部隊

暴動 蹤火 阻差辦工 襲警 擾亂公眾秩序 行為不檢 傷人 普通襲擊 違反禁制令 違反不反對通知書 煽動群眾情緒 煽動叛亂 串謀非法集結 串謀暴動 串謀傷人 串謀刑事毀壞

仲有無？

1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop 彩虹戰衣

*不要屌狗

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線

唔戴委任證咪即係普通市民一個
你憑咩證明緊你辦公緊
仲要集會嗰陣叫人停止集會
阿豬阿狗叫到我就停止集會呀？

鳩up唔駛本

提堂囉
紅官都唔會判罪成

真係on99

唔止
蒙撚住塊面 鬼撚知你張委任證係咪偷返嚟
除撚咗個狗罩先講啦

若有足夠證據會檢
有未

應該要取消條on9法例

如果咁都判罪成就普通法bye bye
到時請大狀黨出嚟講兩句

要求政府公布三萬隻黑警資料
等全港市民係無證情況下識別警員身份

以後班賊就發達
只要幾條友組隊

搵到目標
幾條友圍住 之後自稱便衣

可以搜人身
又可以叫人打開手機
證明部機係自己

問佢攞委任證
就
依家係唔係阻差辦公
係唔係想做浮屍
想唔想去新屋嶺
最近我兄弟工作時間太長 鳩癢

隻狗冇唔同意show 證wor,佢話唔會比全世界睇咋喎
點樣阻甴？

狗訊有教

咩係彩虹戰衣？

根本乜野都告唔入，退一萬步，你委任證都唔出示，先唔講你仲係咪差佬人地都未知，但人地都即刻中止左個集會，叫人和平咁離開，又點樣違反不反對通知書條件呢？
你地自己pprb都識講啦，你啲同事俾人打人地阻唔到咖，係前線決定啊。

阻差辦公呢條罪根本就無撚敵

樓主pin this

Over my dead body

而家有槍嘅話事，冇嘅死開

上到庭先算

第一 你哋連證都拎唔到出嚟 點知你係咪冒警?
咁先係真正嘅混亂?
第二 當你真係警員啦(唔用黑警啦 當你正常執行職務啦)
屌你老母你行埋嚟叫我哋摺堆個集會就摺啦?點知你有冇授權 如果隨便一條友行埋嚟話自己係差佬 仲要集會發起人隨意聽佢指揮 咁先係真正嘅混亂

冒警可恥

popo都on 9, 跟本冇可能告得入

臭港最冇得救就係個戇尻屎法系統 法律面前窮人含撚

警方重案組昨晚拘捕活動發起人劉頴匡，指他違反集會「不反對通知書」的條款，若有足夠證據會檢控。
講到明冇證據嫁 不過鐘意就拉鳩你咁囉

睇黎個指揮官未俾人打得夠金wo

on99

客觀地睇，咁多個圍一個黎講真係打得好輕手

要求先出示就已經係錯架啦，自己去睇警察通例啦，執行職務就要出示自動自覺麻，人地提醒你錯咗都唔得既

學番佢地啦

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

我要雙普選！

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

叫出委任證就犯法
只可以乖乖比假警打劫

無證據都拉 cls

到時都係有險可守同吊緊鹽水

根本係有差佬比人打就捉劉穎匡發泄,明知唔會告得入

唔出示委任證比人打根本告唔撚到襲警
宜家咩都唔理告左先
擺明知佢舉辦好多遊行集會
驚和理非keep住出
宜家咁就係想減少和理非參與次數
一比啲狗抖，就會分批拉

POPO真係無法無天

S

順便打埋出示委任證呢條例，等班仆街一定要掛證

除左民陣外好似10次有9次都會捉發起人番去48之後無告過

唔比你依一星期內辭職既

識唔識佢又點
就算係朋友 都要出示委任證
差個幾秒時間 點阻差到辦公?

今朝睇新聞真係好撚好笑

條發言狗話條死狗仔一直都同人哋聯絡開，所以唔需要出示委任證。

你班警甴夠日日見着嗰班記者啦，咪又係日日查鳩人哋證件，又搜身。

屌你老母臭化閪，兩把尺，含𨶙啦，死警甴。

根本告得入都係9成9社會服務令

係，比人當係賊打死其實都合理

咪臭係
聯絡開就唔出示委任證係咩logic
仲要只係慢幾秒 點阻差

係，所以私了合理

佢可以無限期押後都得架
所有裁判官都會批
變相還押一年半載先
而家諗下真係好多bug
司乜撚法獨立

冒警無罪？
你無証 話乜尻都得

上撚到庭，又話要慢慢調查，

黑官唔准保釋，真係變相坐監。

阻狗辦力/襲狗/非法集結

萬能key

警察通例有寫明要出示
如改咗就乎合天下制裁

俾佢酒輸民意.gif

要求出示委任證阻差辦工
咁全民都係警察啦

出示左咪冇事囉死要鬥氣, 小學雞

警甴又自訂法律

我點知你仲有無做

popo真無法無天

當你上星期見過呢隻狗
點知佢今日有冇衰偷野強姦非禮比人拉左停職

食住條水
入禁制令
要求所有警務人員， 包括便衣， 軍裝執行職務一定要出示委任證

絕對原能同意更多
好明顯大家目的係純粹趕走在場挑釁嘅冒警人士

終院個時已經判過
呢D係告唔到
佢根本為啖氣
是撚但搵條罪煩撚住你先

咁佢事實上係入唔到佢罪
擺明求其告啦

唔明追擊onq做麥9，
兩年前講又唔係兩日前

抗議黑警濫告，浪費資源，低下知識

原來依家市民唔認得差佬係犯法？

1) 差佬話高峰期唔夠萬二人
2) 差佬又話遮打集會容納到二萬五千人
3) 差佬又話大會違反「不準迫爆遮打」既規定
4) 一萬二千人唔夠迫爆左可容納二萬五千人既場地以致違規
5) 原來可以規定集會人數，咁規定唔畀過100人得唔得？

正常上到法庭法官應該屌7班狗

個個便衣都唔出示委任證
遲啲有蒙面黑衣人扮便衣咁點算

還押係要睇罪名嚴重性
如果唔係區諾軒都還押左啦
大聲公之後垃圾會特權法

中聯辦咁保班狗，人大釋法廢左警例啦

阻差辦公呢條罪真係好on9
佢覺得你阻佢就可以用
邊個諗出黎

應該告都唔告

阻差辦公次次都鳩拉完 無一次提堂

龍門就嚟比你搬到上太空

咁就睇下佢今日有冇改變諗法囉,
如果無, 抵比人追擊啦
如果改變左睇法, 我承認唔應該再追擊

最慘係律政司都係ON99嘅
有機會就夾硬告,浪費時間同公帑自己都唔知唔覺咁

擺明濫捕

冇委任證全連登都可以cosplay 警察

賊可以cosplay警察
警察都可以cosplay賊

之前大興警署100米外打劫 好像無下文
都唔知係唔係 差街數黑警 自己做

次次都捉發起人番去坐48

香港警察死全家

納稅人錢拎哂黎做呢d濫捕濫告

support

overed his dead body.
佢死左未？

his

赤手空拳。。

早十分鐘前有無證便衣警埋黎話可以繼續集會

無SHOW證點知你係咪差？何來阻差？

大大力推！！！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

下次唔會流蚊飯咁好彩

冒警情況日趨嚴重，要求出示委任證屬合理.....

咁耐班狗都仲未知規矩，得2-3條友就入黎串77咁，行得返出去咪算好

一定要喺法庭搞大佢
唔除狗罩又唔出委任證撚知你係乜水
最好法院勒令所有狗要除罩加出證先可以執行職務
大大巴刮落曱甴強到

算吧啦
48後一定唔撚會拎上庭

要去到法庭先告唔入
但係比個唔撚跟法律既
9拉你搞一大輪都未判得
咁樣都仲叫有法治？

咪就係，我點撚知仲有冇做曱甴
唔使show證話自己係曱甴
咁我夠可以自稱曱甴啦

鳩告又唔使本既

係
是但搵藉口等你坐48

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

只要用心，人人都可以係警察

嚴重性係任律政司講既

其實司法獨立應該係講緊民主選出的政府唔應該用各種手段向法官施壓
令法官作出政府期望的判決

因為憲法 法律都係由國民一齊制定
法官以憲法 法律作為準則作出判決就係執行國民的意志
司法獨立就係確保國民的意志係超然 甚至凌駕政府
當政府違憲或違法時 就用法庭去阻止

但香港的「司法獨立」根本係假獨立
法律係港共制定 基本法係中共制定 法官係港共委任的人選
香港的法庭純粹係一個港共政權建立的法庭
以港共制定的憲法同法律進行審判
根本稱唔上係司法獨立
正如北韓整個「法庭」出黎
由金正恩委任的法官用金正恩立的法去審判北韓人咁
我相信冇人會認為呢種叫司法獨立

香港的情況都係一樣
但睇黎中小學從洗腦教育太成功
加上英國人的克制
令香港人以為香港有司法獨立 三權分立 法治
但其實從來都冇

睇告邊條罪

無委任證點知佢係黑警？

告邊條罪都係黑警或律政司決定
司乜撚法獨立呀

之前見過又點？
一日警察 一生都係警察呀？
點知有無比人炒咗？

場官司勝訴應該有99%
最後可能告都唔告

我懷疑隻黑警唔見咗張委任證
所以任何時候都唔拎出黎

拉咗再配合閪官拖返你一年半載

告唔入都玩死你

中共驚民間集會團體越做越大
變成另一個有民陣吹雞力嘅組織
點會唔攪